話小冰河時期d還保撚仲唔出街晒幾個鐘

環保撚說好的小冰河呢？